［支爆］唔想擺哂啲cash係銀行同屋企，有冇人會選擇擺係馬會？

得閒買下利記當收息又可以娛樂下

大把人用黎做鬼鼠野

班艇仔

大耳隆都係用馬會

本來想話係 但見到你買利記 > 買利記等於送錢比馬會

若要生活好

其實馬會可唔可以用黎隱藏資產
政府check唔check到

check到既話你話擺係度做慈善咪得

點用 講多小小得唔得

自己名就一樣查到，申請房委會嘢佢會寫信去馬會問一對到ID就即死，當然你可以搵個親戚朋友走開戶口，但佢亦可以用戶口持有人身份起你尾注轉9哂你D錢走

現金卷無實名啦掛？
但如果港元出事，咪又係廢紙

現金劵有效期得180日面值又有上限，又因為不記名一唔見就仆街，唔適合用嚟存放資產喎

搵個最信得過嘅親人開 eg老母

係香港， 政府無戶口係check 唔到。

買金囉.....